男朋友個ex係我條刺。。

我同男朋友通常嗌交都係俾我發現佢同佢個ex傾計同個ex出街。。。
嗌左咁多次交都係因為你個ex 點解仲可以當無事繼續有聯絡。。？
咁到今日我問佢係咪搵返佢個ex，佢就話搵下姐～
之後又鬧交啦
我話：我唔知要點做先可以放低
佢話：咁我地分開你咪唔洗理我啲嘢囉

點解要咁樣hurt我喎？無人鍾意自己嘅另一半同佢嘅ex傾計。。
你仲講到我有錯咁。。係啊咩都我錯晒！
我小器唔包容你哋，唔俾你哋傾計唔俾你哋出街係咪咁？
我有感受你都有感受，每次我哋一嗌交你就搵返你個ex
然後又唔知你哋發生咩事。。。
我 係咪好好玩啊？無佢就要我？？？
調返轉我成日同個ex傾計搵佢出去你就話我臭雞。。。

分手啦

日日都咁多呢d ex問題 我除左講句 跟我啦 我都唔知講乜好

你身材好唔好過佢個ex?

做佢ex

飛撚咗佢啦 咁樣俾佢食住

唔捨得

好唔過 佢又靚又身材好 我相反晒再加性格差

其實你男友同個ex傾計係有特別曖昧？如果唔係點解唔比佢地keep contact

死臭閪

分手喇... 無謂為啲咁嘅人傷心

有

咁你走啦
輸晒仲冇自信
搵個毒撚埋單

分手啦，拍拖拍到哭哭啼啼終日以淚洗面為乜！
唔值得為呢啲人傷心！搵過個珍惜你的男仔啦！

詳細說明

你同佢講ex係ex，冇珍惜身邊人既佢只會成世冇女友

我男朋友都比我發現日日搵ex wtsapp

你不肯分 係你問題喎

屌 呢d 男人唔要都罷啦

有心拍拖嘅仲會同ex contact 等自己伴侶不安咩
你條仔講得出呢啲說話其實係咪等緊你一火起上黎講分手就即刻揾翻ex
between 你同ex出街如無意外你都係臭閪

分手啦！做cheap自己！賤男要泥做乜9

this

如果啊

如果係我就分手啦 仲諗呀？

我同你情況一樣，經常同男朋友因為ex嘅問題鬧交
但係前日我發現原來佢一直用另一個account同ex聯絡，入面每一句都好曖昧
甚至一直同佢講我愛你，當初會同我一齊只係想逼佢走，同我之間冇乜感情
當佢解釋完後，我唔知應唔應該原諒佢。。